香港人應該學美式足球

香港人冇嗰種體型

學佢地打橫一排

你望下線衛啲體型先啦